發現有大戶係連登吹風 買美股

睇左幾個月 日日吹奏美股 etf之類
搞到心郁郁 開左個牛牛諗住入下qqq vti
諗住擺係到等佢慢慢升

好在老母話想裝修 叫我夾一份
冇落到單住 依家牛牛有5萬放左係到
如果聽連登仔講入貨 依家應該喊出來

tsla
原本諗住拎20%放入去

依家

唔識買跌架你

之前玩港股
高位正股 擺撚左係到
睇到香港反左半年中 都冇點跌過

就睇到連登仔吹奏美股
好可疑

你見我岩岩先留意美股 就知我係初出茅廬啦
老江湖點會比連登仔影響呀

好在呀媽要裝修 如果唔係交曬學費啦

2019年尾就已經走人，連登2020年先開始吹風買

反送中開始 好多post吹奏

搞到我依家走返去睇隻5號仔
諗緊佢幾時最低入貨

上年真係賺咗18%喎

買eft都係想長線姐

etf